千個爸媽，台灣助學 發起人 傑師斯被捕

今早傑斯與太太今早被補，指控「千個爸媽，台灣助學」計劃涉嫌洗黑錢、資助分裂國家。現有律師跟進及陪同中。

感謝大家支持及關注。案件仍在進行中，未能有更多資料透露，在此致歉。

原定今日3點直播節目《不上頻道》，《傑斯頻道》及其他節目將暫時停止運作直至另行通知。

不會放棄，香港人加油
傑斯頻道
(admin)